% Main document Reaktionslehre
%
% sources: 
% CH513 Chemie Reaktionslehre 1/3: Stöchiometrie - Zum Verlauf chemischer Reaktionen; AKAD
% CH512 Chemie Reaktionslehre 2/3: Säure-Base-Reaktionen; AKAD
% CH513 Chemie Reaktionslehre 3/3: Redoxreaktionen; AKAD

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{titlesec}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table]{xcolor}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{exponent-product = \cdot, per-mode = fraction}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{positioning, calc, fit, matrix}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{chemmacros}
\usechemmodule{reactions, redox}

% custom colors
\definecolor{darkblue}{HTML}{000099}
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}
\definecolor{darkred}{HTML}{990000}
\definecolor{lightgray}{HTML}{EDEDED}
\definecolor{lightorange}{HTML}{ffa366}

% display numbers as roman numerals
\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother

% AKAD source for title page
\newcommand{\akad}[2]{AKAD\qquad CH #1 \qquad #2}

% custom tabular cell orientation
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}

% pgfplot layers
\pgfplotsset{compat=1.7}                                                                % Version? für Plots  
\pgfdeclarelayer{bg}                                                                    % Hintergund-Layer
\pgfdeclarelayer{l1}                                                                    % Layer1
\pgfdeclarelayer{l2}                                                                    % Layer2
\pgfdeclarelayer{l3}                                                                    % Layer3
\pgfsetlayers{bg,l3,l2,l1,main} 


%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Reaktionslehre}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20 \\
{{\small \begin{itemize}
    \item \akad{511}{Stöchiometrie}
    \item \akad{512}{Säure-Base-Reaktionen}
    \item \akad{513}{Redoxreaktionen}
\end{itemize}}}
}
\author{Andrej Scheuer}

% chapter page styling
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{\thechapter \hspace{0.5cm}}{0pt}{\Huge\bfseries}
\titlespacing*{\chapter}{0cm}{-2cm}{0cm}
\fancypagestyle{plain} {
    \pgfplotsset{compat=1.7}  
    \fancyhf{}
    \cfoot{\today}
    \lfoot{A. Scheuer}
    \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
    \pagestyle{fancy}
}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{4}

    \chapter{Stöchiometrie}
    \input{Stoechiometrie/sections/quantitative_beziehungen.tex}
    \newpage
    \input{Stoechiometrie/sections/stoff_energie_umsatz.tex}
    \newpage
    \input{Stoechiometrie/sections/geschwindigkeit.tex}
    \newpage
    \input{Stoechiometrie/sections/chem_gleichgewicht.tex}

    \clearpage
    \newpage

    \chapter{Säure-Base-Reaktionen}
    \input{Saeure-Base-Reaktionen/sections/saeuren_basen.tex}
    \newpage
    \input{Saeure-Base-Reaktionen/sections/protonenuebertragung.tex}
    \newpage
    \input{Saeure-Base-Reaktionen/sections/wichtige_protolysen.tex}
    \input{Saeure-Base-Reaktionen/sections/protolysengleichgewicht.tex}
    \newpage
    \input{Saeure-Base-Reaktionen/sections/exkurse.tex}

    \clearpage
    \newpage

    \chapter{Redoxreaktionen}
    \input{Redoxreaktionen/sections/grundlagen.tex}
    \input{Redoxreaktionen/sections/wichtige_redoxvorgaenge.tex}
    \newpage
    \input{Redoxreaktionen/sections/redox_loesungen.tex}
    \newpage
    \input{Redoxreaktionen/sections/umweltbelastung.tex}
\end{document}
